\cvsection{Projetos}

\begin{cventries}
  \cventry
    {Projeto de Graduação em Telemática} % position
    {Owlify} % Project
    {} % Empty location
    {2021} % date
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Plataforma de monitoramento de temperatura e umidade para controle de qualidade de vacinas.}
        \item {Tecnologias utilizadas: Nodejs, React Native, Typescript, Arduíno, NodeMCU, LoRa entre outras.}
      \end{cvitems}
    }
      
  \cventry
    {Projeto pessoal} % position
    {Nature of Code} % Project
    {} % Empty location
    {Em andamento} % date
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Repositório para aprender e ensinar sobre "\href{https://natureofcode.com/}{The Nature of Code}", um livro sobre maneiras simples de abstrair o mundo com código começando com a física básica.}
        \item {Tecnologias utilizadas: Javascript e p5.js.}
        \item {Repositório: \url{https://github.com/henry-ns/nature-of-code}}
      \end{cvitems}
    }

  \cventry
    {Projeto pessoal} % position
    {Coronavírus BR} % Project
    {} % Empty location
    {2020} % date
    { 
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Site desenvolvido para ajudar e informar o povo brasileiro sobre a pandemia de COVID-19.}
        \item {Tecnologias utilizadas: Typescript, ReactJS, Gatsbyjs, GraphQL.}
        \item {Repositório: \url{https://github.com/henry-ns/coronavirusbr}}
      \end{cvitems}
    }
  
  \cventry
    {Desafio} % position
    {Leitura Orgânica} % Project
    {} % Empty location
    {2020} % date
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Sistema que calcula a velocidade de leitura das pessoas.}
        \item {Tecnologias utilizadas: Typescript, ReactJS, Gatsbyjs, GraphQL.}
        \item {Repositório: \url{https://leituraorganica.thehenry.dev}}
      \end{cvitems}
    }
  
  \cventry
    {Projeto pessoal} % position
    {Meu portfólio} % Project
    {} % Empty location
    {2019} % date
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Site sobre mim, meus projetos, o que eu gosto.}
        \item {Tecnologias utilizadas: Typescript, ReactJS, Gatsbyjs, GraphQL.}
        \item {Repositório: \url{https://github.com/henry-ns/portfolio}}
      \end{cvitems}
    }  
  
  \cventry
    {Projeto de graduação em técnico de informática} % position
    {Celebino} % Project
    {} % Empty location
    {2016} % date
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) bullet points
        \item {Consiste em um desenvolvimento de um ambiente Android para o monitoramento da água proveniente de ar-condicionados utilizando Arduíno.}
        \item {Tecnologias utilizadas: Java no servidor e no aplicativo e C para Arduíno.}
        \item {Repositório: \url{https://github.com/henry-ns/celebino}}
      \end{cvitems}
    }
    

\end{cventries}